南京大屠殺之後,曼聯定皇狗成功啲？

費蛇加六個青訓

皇六條煙

六條煙食兩日就食晒啦

你敢 你連續兩支煙都食唔撚到啦

六條即係1200支喎

不相伯仲